打機用視窗 成日會click左出去 點解決

小弟打機果時用開視窗 但有時個滑鼠郁得快同大動作就會click左出面 搞到game入面郁唔到 比人殺

請問如果我一直用視窗既話點解決依個問題？ 認真

冇得救 我同你一樣 轉全屏打

屌 咁咪用full screen囉

哼！用愛full screen 啦！

【心得】視窗化後將游標鎖定在視窗內 多螢幕適用

呢個幫唔幫到你?

請問如果我一直用視窗既話點解決依個問題？

全屏打機成日唔小心禁到windows鍵 點解決？

買k70啦

thanks

好似有啲鍵盤可以lock

已經用緊filco

有無軟件可以解決？

隻game應該有得set可以移出去同限死係個視窗入面

我係linux打一隻叫lunatic rave2既windows音樂game，成日都會hi到win掣同alt掣搞到自己收皮
好彩我識寫d簡單script，當focus lr2果時就disable win/alt掣，自始hi錯都唔驚

windows os我就唔知點先disable到啦

55